弊！卡華積心臟病無限期休戰

【體育】皇家馬德里於周六宣佈，右閘丹尼爾卡華積因為心臟問題，暫時無限期休戰。

丹尼爾卡華積（Dani Carvajal）今季踢足皇家馬德里所有比賽的每1分鐘，是右閘頭號人選，但現在因為其心臟問題，需要長時間治療才能痊癒，所以在健康為上的大前題下，將會全面休戰，有指他至少要養病1個半月。

由於皇馬已有兩名左閘馬些路及迪奧靴南迪斯養傷，如今丹尼爾卡華積又要養病，因此在周日西甲主場迎戰愛斯賓奴一役，中堅拿祖費南迪斯將會串演左閘，而小將阿舒拉夫則會擔任右閘。除了缺陣皇馬的比賽之外，丹尼爾卡華積也將缺陣西班牙即將舉行的兩場國際賽。

25歲的丹尼爾卡華積出生自皇馬青訓，於2012年加盟利華古遜，因為表現出色而在1季後被回購，立即成為正選右閘。

azp可以擔正國家隊啦

跑撚到心臟病啦場場咁搞

皇馬又黎

樓主

de la red

拖舟:唔洗買人

真係沉睡左

正皮支持卡華查

可惜
btw見撚到你個名就諗起Jese

唔好傷啦，azp踢埋國家隊斷氣都唔撚惦

兩個一齊傷咪唔怕

一見到加泰獨立就嚇到心臟病
加泰一定係夾埋美國搞衰西班牙啦